## Rodar o Projeto

```bash
Necessario ter o docker instalado na maquina 
https://www.docker.com

$ docker-compose up 

```
## Back End desenvolvido em conjunto

https://gitlab.com/wallissonmarinho/challenge_digital_republic_back

## DIGITAL REPUBLIC CODE CHALLENGE :computer:

## O que deve ser desenvolvido

Uma aplicação web ou mobile que ajude o usuário a calcular a quantidade de tinta necessária para pintar uma sala.
Essa aplicação deve considerar que a sala é composta de 4 paredes e deve permitir que o usuário escolha qual a medida de cada parede e quantas janelas e portas possuem cada parede.
Com base na quantidade necessária o sistema deve apontar tamanhos de lata de tinta que o usuário deve comprar, sempre priorizando as latas maiores. Ex: se o usuário precisa de 19 litros, ele deve sugerir 1 lata de 18L + 2 latas de 0,5L

### Regras de negócio

1. Nenhuma parede pode ter menos de 1 metro quadrado nem mais de 15 metros quadrados, mas podem possuir alturas e larguras diferentes
2. O total de área das portas e janelas deve ser no máximo 50% da área de parede
3. A altura de paredes com porta deve ser, no mínimo, 30 centímetros maior que a altura da porta
4. Cada janela possui as medidas: 2,00 x 1,20 mtos
5. Cada porta possui as medidas: 0,80 x 1,90
6. Cada litro de tinta é capaz de pintar 5 metros quadrados
7. Não considerar teto nem piso.
8. As variações de tamanho das latas de tinta são:
   - 0,5 L
   - 2,5 L
   - 3,6 L
   - 18 L

## Requistos técnicos

Você é livre para utilizar qualquer linguagem ou framework que queira e os calculos podem ser resolvidos tanto no backend ou frontend.

Mesmo o teste sendo algo simples e que pode ser resolvido com poucas linhas de código, crie uma estrutura de arquivos como se fosse um projeto maior. A organização e componentização são extremamente importantes.

Torne o projeto fácil de ser executado (crie um passo a passo e/ou utilize docker).

## O que será avaliado

- Qualidade do código
- Baixo acoplamento
- Componentização e reutilização de código
- Versionamento correto
- Escalabilidade
- Testabilidade

## Dicas

- Prefira funções puras
- Use gitflow e escreva comentários claros e objetivos em cada commit
- O uso de eslint, editor config, docker, webpack, etc facilitam sua vida
- Lembre-se do conceito de DRY e aplique
